支狗「鬧婚房」傳統片段

最後個條女推開條佬
痴撚線

屌佢 10p party
屌佢老婆

冇插，減十分
支那人邊有文明架

班狗跟本就唔夠女分，好多人成世都娶唔到，或娶唔起老婆，心理愈黎愈紐曲

玩吓姐
肢體碰撞難免

係咁揸波

老襟

聽過話要請雞做伴娘

請人做老公/老婆都有

大陸結婚全部都係咁定邊到到習俗

呢D 先係中國人既真面目真性情
成班好似禽獸咁

睇到扯左

有個阿叔推車前面個阿叔

黃雀在後

仆街係後面抽水

遲多幾年香港都係咁

你係中國人呀屌

斯文喇

早幾年有單兄弟拖咗一個姅娘個妹入房三個字

好多年前睇過晒，仲有冇其他新片睇吓

hello著名五毛 你媽死了

老婆比兄弟屌先都有啦

未見過有新郎被迫含𨶙同埋俾兄弟𨳒屎眼

襟兄弟

你哋支那啲老婆share 屌，邊有人同你哋玩得咁勁

著名五毛你好

應該係長江以北，d生番胡人北佬習俗黎

呢個年頭支那做伴娘真係搵命博

要尊重傳統嘛！

拉

香港ocamp輸咗

依家係搵雞去做
聽講雞都唔接呢啲生意俾人輪

北京熱

勁撚開心

我羨慕

我係中國人啊hi.jpg

咁撚正既
有冇巴打識大陸佬結婚
想去做兄弟

朋友妻，米走雞，輪姦中出鬧婚

連登仔好多都太young太native
未見過世面

傳統

渣波

比老爺屌都有

Gay test

你老母咁樣生你出黎？
hi共享女人個仔

你老母就係比人咁樣先生返你出嚟

共享人妻

真抽水集中營

就算搵雞黎做都覺得佢地慘

key word

China Wedding Sexual Harrassment

藍衫嗰阿叔仲伸隻手入去揸條女個波

btw Xvideo

唔怪得爭做中國人啦

又老實講，果兩個唔係姊妹，係請番黎既雞黎

弱智文族、弱智文化

返微博啦五毛

垃圾藍絲應該好欣賞第時香港都係咁..

痴撚線，個個伸手揸波

你思路咁清晰

揸波龍爪手再現

聽到粵語放開我

我寧願做老姑婆

見到d大陸仔就唔開胃

曾經有個朋友要返大陸做姊妹
個新娘話有個兄弟試過出去飲酒落藥
叫佢地小心啲

屌你咩打炮佬

又要再提“盲山”依套戲
依啲先係支那農村痴撚線既野
今時今日仲有大量依啲case

北佬習俗

全部都係雞

會員編號：241504
會員名稱：黃絲式民主
註冊日期：2019年3月10日

【五毛】
事蹟：話黃絲係廢青
詳細來源：

仲有個阿叔磨咗前面個阿叔幾下

中国第五大發明
共享老婆

匈奴鮮卑女真文化

一向都會請雞做伴娘 拉

新婚Orgy

大陸鬧新房＝西人雜交party

胡人冇漢族費拉咁低賤喎ching

你老母幾時同我玩下咁

大家誤會喇 一人壓一個 其實佢地都係一對對夫妻

你又啱 不過想當年夠同你老母玩玩下 點知咁就有左你呢隻賤種

yeah go fuck yourself you fucking uneducated chink lmao

支那最勁就係強姦

中華文化博大精深

推開個條女會唔會真係伴娘

有段片係個新娘收人情時被渣波

其實香港啲OCAMP, HALL 都好鐘意玩呢種ON9野,

我個名

其實香港果啲party room, 大學既ocamp, 都好多呢啲劣質野,
根本香港人同大陸人就同類型,

反而日本就好少, 大家開學呀, 結婚都係飲下酒咁

呢啲係種族高低之分,
香港人同大陸人一樣咁低賤

佢後生肯定比支那人輪過大米

推

果陣有冇d驚
會唔會有咩係好黃色既活動
定知你係香港人所以唔玩

無所謂啦，全套都係幾舊水，比人摸下好閒

喺支那做伴娘分分鐘俾將廿條友輪姦

香港邊有夾硬黎你都戇鳩鳩，拎香港同呢啲生番比

根本堆夫目前犯av就應該係支那拍

做過大陸親戚兄弟 玩都冇咩過分野 都係開小小玩笑玩下啲小挑戰
而且冇聽過有識嘅親戚結婚搞呢啲癡線野

再block多個

上年中大定唔知港大宿舍,
直情要啲女同學扮HALL雞除衫宣傳啦,

香港人同大陸人一樣低賤

點解有個呀叔係攬前面個呀叔...

雖然有時大學啲文化都係on9，但起碼唔係支那人咁樣直接揸，搶陪娘黎屌咁變態

睇完呢條片
我唸返以前幫支那堂家姐做姊妹嘅經歷
想講佢地真係好撚仆街
所謂嘅兄弟係新郎求9其叫哂識嘅人過來玩嘢
原來接新娘係要掉炮仗入屋 整爛屋企啲嘢
我唔好彩 企咗係新娘房門口
道門一開 班禽獸真係衝過來禁低你 非禮你
我個堂妹個陣係2樓 班仆街爬隔離屋走入去佢間房
堂妹比佢地整到成個背脊都損撚哂 無搞到佢 但成日背脊捐撚哂 係到喊

最撚仆街係咩呢
就係我堂姐當場知道件事 我即刻叫攝影師cut機
我屌哂鬼 屌我姐夫 問佢叫埋啲咩人返來
我堂家姐係一句聲都無撚出過
反而佢細佬話要搞大件事 然後我堂家姐叫佢收聲
最後我講咗句唔撚送你啦 我返香港

好撚屈辱 一唸起就好撚憎9佢

d女on9傻埋一份 咪撚拉香港人落水

支那文化好撚正常意外啲咩

睇到扯扯地

雞都有尊嚴

80%相似
仲有絲話惡過男人就得
唔想講得太直白，但明顯係....

有人話東北佬先會係咁
但我就覺得成個支那都有呢條癮

個刻點惡過男人？
一開門係屍殺列車咁 唔係10個8個衝入來
係2-30個
我未來得切反應已經比人禁低咗

段片好撚耐以前

我係廣東個邊
西人唔係分咁細的

慘

大陸男多女少

正

我又玩

調查就係，之前有幾多生左女冇報就唔知

香港政府想叫年輕港人上去體驗呢d傳統？

好似話中國而家18下嘅 有3000萬男 得400萬女

好似係

輪到你係仔你有得玩你玩唔玩？

可以點迫？

佢地叫自然出生比例陽氣有冇咁重

我一定唔玩，最多拍多d片
唔差在啦，上次人均四百萬資產都拉低左

點會呀 用下腦啦 真既話一定大規模墜胎先會做到。

你叫果條友去對付果班生畜睇下 咪棟起隻腳係門口睇下囉

我想同樓主老母玩玩了

中國性改革開放

老豆老母嗰輩廣東鄉下
嗰啲親戚好似正常啲
不過啲嘢好撚老套，懶係西式但有陣蝗味

中國官方數據

支持

後生適婚年齡計，好似係1100萬男，先得1000萬女，女嘅大多數都好勢利，一係要嫁個有家底嘅，一係唔嫁。男嘅係資源不足，弱肉強食嘅地獄社會，好大部分嘅男性注定左比人剝削，欺壓。連娶老婆嘅條件都無。

你係女

翠

唔知支那做鴨市價幾多

起佢底就知咩事

男既婚鬧，女既通街剝小三衫，已經係國粹

共產共妻

咁都肯去做伴娘？

你無遇到北方 鄉村D 北佬姐
到佢地成班真係格硬黎
惡有咩用

唔係東北先冇呢啲㗎咩

一孩政策農村冇點讀書加上要勞動力最鐘意殺女留仔
整左一大班農村窮仔出黎但又冇晒d農村窮女
城市出世班女，本身已經少過仔
仲要有d學識點會睇得上農村仔
講緊可能冇點讀書字都唔識多隻果種，嫁左仲有兩個農村思想既長老要湊，嫁左分分鐘衰過單身
勢利係真，但係有時都唔怪得人
比你係女大學畢業會唔會睇得上個農村佬，中學畢業既都未必會

真係好撚on9
滅撚左佢就岩

呢啲叫傳統？
強姦下話？

點解現實伴娘全部都有男友/ 結晒婚

你老婆比支狗屌緊阿柒頭

條片唔知幾多年前，又拎返出黎反炒

喺外國好常見
兒登活喺自己世界又真係冇機會接觸到嘅

CLS

應該引入嚟香港俾咁多開門利是🧧冇嘢玩，點值回票價

你老母果陣係咪都係咁比人揸波

支那人真係仲衰撚過馬騮

呢個應該唔關霸氣事
佢地冇蝦你應該係俾你個樣嚇到鳩縮

一孩政策加重男輕女
唔係仔就落咗佢

正想講惡係冇用
大陸班能樣冇性既
你惡佢打多你兩錢重
BTW 絲打最後有冇事
你梀左喺門口俾人禁低左
點樣甩身

[長文慎入] [正視聽] 個個叫人「好好生存」到底係為乜？

喺Twitter見過有淪陷區居民話有所謂嘅「棄嬰塔」唔知係堅定都市傳說

棄嬰塔主要係處理大抵兩種初生兒：女嬰、一出世目測已經係殘障嘅嬰兒，棄嬰塔嘅存在正正係等啲人唔好周圍抌上述兩種嬰兒喺街邊、一出世就生勾勾火葬，要「集中處理」

見過有個仲撚黐線，事主係農村人，喺Twitter講自己細個嗰陣唔識嘢，群埋啲泯滅人性嘅同齡人喺山邊玩嗰陣發現疑似燒焦嬰兒嘅屍體，同行嘅人做咗樣足以令事主一世都記得嘅行為令事主確認自己當初估啱咗（畢生陰影）：

冇圖齋字，慎click

講緊中國 無啦啦趁機踩香港人

起起底 原來又係五毛

知你低賤喇五毛狗
唔洗大大聲話畀人知嘅

賤種五毛咁想上位
幫下你手

得罪講句, 勇武冇大家想像中咁高質, 有好多仆街野冇傳開

唔知呢位伴娘咩情況呢？

禁低左我揸波
好混亂
我個刻剩係識尖叫 後尾班禽獸衝哂入房 個陣聽到樓上好嘈 同埋見到其他呀嫂追緊上去
我上到去先知我嫂個女都係比人禁低左非禮
本身屋企好多男人 但個陣啲男人去哂飲酒 成屋得返啲女人同個堂弟係到 所以班仆街癲到咁

之前睇過一條片係連bra都除埋，成個胸show曬出來係咁俾人揸

屌哂佢地老母
明明係人類 有思想嘅
仲衰撚過啲動物
死撚哂佢就岩
最後有無得追究？

下咁揸完你波成堆人就走左去
成件事點樣完/埋尾

話支蝗隨街大小便
傻鳩：香港都有人痾尿唔洗手啦，一樣垃圾
我：

無啦 抽完水仲唔走咩
就算捉到班垃圾都唔會認啦
後尾班男人返左來知道件事 咪屌7個新郎
我老豆個陣仲以為係我比人推撞下
我返到香港之後個仆街堂姐咪係咁E講聲sorry
山長水遠返去諗住幫佢手 點知搞到咁
DKLM一世都記得

中國人係共產黨統治下，經歷過文化大革命嘅洗禮，已經失去咗中華傳統嘅道德文化。

喺街道大小二便、買野唔排隊、婚禮趁機非禮姊妹等惡行，就是失去道德文化嘅證據。

反之香港同台灣人比較有禮貌、有秩序、有修養，因為香港和台灣人，不受文革影響，一路傳承中華道德文化。

個埋尾就係班禽獸一啲走咗 一啲係到食花生
房入面我唔知有無發生啲咩事 啲呀嫂同我鬧完佢地 仆街堂姐同佢老公都無乜反應 我都已經嬲到唔知可以做咩
最後我執嘢走咗 佢地繼續有佢地送新娘

你而家同堂姐咩關係?
應該憎撚死佢?直情想老死不相往來
你老豆有冇幫你出下口氣屌你堂姐

無計，兄弟玩得「唔盡興」
個老公覺得無面，都係你堂家姐受返
佢唔出聲有好多原因
大陸人結婚唔似香港人睇到咁神聖
純粹係社會壓力一定要結
佢地都未必有愛喺入面
最唔好彩係你上左大陸入左局

哦
屌
大驚小怪
different culture norm 啫

細個嗰陣同佢幾frd 越大越少返去 慢慢疏咗
個件事之後直頭無聯絡
不過佢都好撚厚面皮 知你返去探親 會叫你買乜買乜
佢無屌堂姐 但有屌我呀叔

唔出聲會無面
但睇住2個呀妹比人非禮都唔出聲 係無人性

支那話就話幾千年文化既大國
實情就同生番冇分別
真係好垃圾

你結咗婚未？結婚嘅話叫埋我join 「鬧婚房」

我好想同你老婆有「肢體碰撞」

無人性就一定既啦
諗起個老公出到去比人笑，返到黎打老婆，生死關頭仲可以有咩人性
啲「兄弟」就話玩下都唔得唔大方老婆奴
老公就話你顧住外家唔理夫家要「振夫綱」
大陸女人離過婚社會地位低過老姑婆
根本成個國家都痴撚線

支那狗有冇第二招 每次都係講句外國都係咁就算

點解左膠唔出聲

好嘔心

睇字都覺得癲，希望第時啲人search 伴娘 會睇到呢個post

成班生番

cls

CHI NA!

支那種=口腔期

公廁人多擠迫

中間條女比2個黑衫壓撚住揸
右邊2個白衫黑衫隻手向下疑似摷緊右邊條女, 摷完再揸中間條女
藍衫明明前面有條女佢唔揸, 由頭到尾都望住右邊條女, 見無人揸就即刻伸隻手埋去揸
後面白衫見攬唔到, 屌你老尾喺後面照涉入去右邊條女睇揸唔揸到
床出面嘅, 仆街喇離撚曬群, 唉唔撚驚, 前面有條女求其壓撚咗落床先算
雖然過程隱約聽到有人嗌放開我, 但應該帽事, cultural norm

btw 好好奇邊個係新郎

又唔一定落，會瞞lor , 親身識得有個女仔細個係要避黎避去

其實我覺得古代都係差唔多

一針見血

Sorly ,而家最新係講緊百萬年人類史，一萬年文化史，五千多年文明史了

有咪攞出黎見識下lor

呢單經典

你想叫雞去洗樓入房楂隻雞既波除褲屌閪係一件事
去親友既婚宴將個你 assume 佢平時職業係雞既女仔推入房楂佢波老強佢係另一回事

睇到呢啲會覺得好炆 咁都有
但想講唔好睇到幾條片 就以偏概全話支那全部都係咁 有啲井底之蛙咁

共匪式民主

痴撚線 智人25萬年前先係非洲出現 點樣百萬年

唔關事啦
係啲窮地方先有呢啲野

佢係講緊人科，呢個係中國特色中國風格中國氣派的考古學

根本係一孩政策嘅問題

遲啲五毛話佢地份job 係要扮抗拒

佢話手足係暴徒

Blocked

中學未畢業既先會聽個大陸佬9up

咁多年愈玩愈顛
傳開晒出去啦
有第一個就會有第二個
玩到咁一定輸出到

Feel到你冇撚讀過大學

啲心理扭曲晒
喺正常地方真係諗唔到

支那班生番癲到

中共明知但咩都唔做
放任呢種「文化」
到出左事就人格謀殺香港人同台灣人
企圖「捍衛」支那人嘅形象

唔知香港有冇呢啲
今次啲五毛狗點擋

香港人見得世面少啊

你搵段片香港Party Room同Ocamp玩炮仗炸人先好9up啦
識廣東話唔代表你係香港人

唔知大家有冇印象前幾年黃_藍都有玩過呢啲嘢 想將大陸一個女明星dum落水 差啲走光

黃祖藍

邊間u ocamp有得咁玩？
我再入去讀過

外國就叫好open好自由，玩下姐。黃屍仆住去做奴隸。
大陸就叫痴線，好慘逼人。

所以都係果句：不能讓支那人接觸西方文明
包括：科技，醫藥，傳統，習俗.... 通通不能

所有婚禮都要請10個8個護衛員

你點解會改個咁嘅名

也不應讓其他任何人接觸任何支狗

屌你

D 女雞黎， 大陸農村有錢人結婚不嬲會請d雞做姊妹俾人玩。連登鄉下仔唔好咁大鄉里啦

咁就令我更加好奇到底呢啲古怪習俗從何而來？

所以真心唔明

但呢個好出名
果陣有網友俾人叫去做伴娘都因為咁reject左

真共產
你嘅即係我嘅！

頭先睇咗個簡介
最尾call成班村民出嚟圍兩個公安嗰度真係痴撚線
唔知以為睇緊生化危機

巧立名目去抽啲女水
都係支共一孩政策惹出禍
女嘅就唔要淨係要男嘅
搞到成班男嘅唔夠女分
平時都冇女突然間嚟咗幾條後生女未搞到好似印度佬上身咁

咁應該係你去嗰度都算係文明
你如果入咗村嘅話除非你真係殺咗人
如果唔係你都係會G G

睇套戲嗰啲公安有槍都唔驚痴撚線

除非你真係好樣衰好唔似女人
如果唔係咁都冇俾人搞嘅話咁即係你去個地方算係好文明
上面巴打推介咗套電影我睇咗啲人講解真係好撚痴線

話時話又會全部bra都黑色係真係自己嘢定係人哋提供

唔知以為去咗印度
咩惡過男人就得唔知世途險惡
明知山有虎就唔好偏向虎山行啦

普通男仔扑嘢話或者打打吓飛機俾人哋中斷都好撚燥底啦
何況班麻甩佬屙咗咁耐
冇乜必要真係唔好攞自己條命嚟較飛

想像到個畫面真係好恐怖

係咪痴撚線㗎
分分鐘會唔會係啲男家同班友deal好咗
唔知仲以為你哋全部俾人賣晒做奴隸

我都覺，應該係南方人比較文明
不過嗰家人同我哋屋企好熟，有危險唔會搵我嘅

斷絕親戚關係啦
班撚樣癲起上嚟一陣夾走埋你去唔知咩山村你仲大鑊
但係正常你個堂姐啲態度咁衰嘅
一係佢都知道依個玩法：就係作為當事人一定唔會俾人搞只係會有其他女人俾人搞所以唔撚理
一係就係佢知道係咁但係啞忍咗佢然後洗埋自己腦覺得呢樣嘢好正常

咁化晒妝嚟講，應該都唔差嘅，似女人嘅
南方一向比北方文明開放嘅，同埋佢哋都好迷信
唔會亂搵伴娘嘅

睇完套電影講解我覺得係關一孩政策事
淨係要仔唔要女搞到男女性別失衡
冇返啲女性喺度調和吓搞到好撚飢渴
呢啲嘢我覺得係果
個因就係支共政府唔撚用腦唔識管好自己個國家

錢已袋理撚得你

我覺得咁係北佬同南佬嘅分別
廣東算係近香港屬於南佬所以人嘅性質上面有啲分別
但係北面嗰啲就真係連人都唔係

喂屌真係好撚恐怖
所以根本成個支那應該全滅唔撚應該存在落去
做嘅嘢根本唔係一個正常人會做痴撚線

又唔要啲老師又燒晒啲書
想有學識同埋教育都難啦
支共就係製造緊一隻自己都控制唔到嘅怪獸
只不過隻怪獸暫時冇波及到自己咁解

如果有第一個拎碌尻出黎插 其他實跟

同埋根本其實佢哋連點樣控制自己情緒都唔識
覺得冇面嘅話其實笑幾下就冇事最多講返自己老婆兩句
但係嗰種受唔起係囉自尊心強到一個點冇受過點樣教育先係導致咁多荒謬嘅事發生嘅原因佢哋根本就唔識點樣去管理好自己情緒

好似係東北三省果d真係會咁

咁依啲嘢可免則免啦
除非真係非常之熟如果唔係唔好再掂呢啲嘢喇
唔好好彩一兩次就貪得意
為自己安全着想唔好再搞啦

Cum兄弟

你老母或者你老婆幾時得閒 我都想玩吓

咁嗰家人同我哋真係好熟嘅
嗰2次做伴娘都係同佢2姊妹做
其他嘅我都唔會再做喇
同埋都幾年前嘅事，嗰時啲人真係冇咁誇張

ching要幾多人情? 記得叫我就OK

小你老母三

又係佢

例如你

抬橋抬到戰地風雲咁

可能你好彩 如果d男真係好似片咁你都煩

個堂姐擺明唔太care
心諗自己結婚自己最重要 其他人wfc
最多事後屌下個老公搵咩人

人地女性地位高過所謂中原 唔好屈人好喎

直情要啦 都唔知玩乜撚野
好玩？ 你咁鐘意玩 自己一班人圍威喂玩飽佢
咪搞果d唔想玩既人

咪撚on 9咁迷信好無
廿一世紀個人仲係未開化咁

好似聽到開放我 跟著有男聲話 放開你wo

根本班村民想炸尻一對新人

你好彩渣 仲係到懶醒
啲生番惡起上嚟x埋你呀
係大陸除左騙子係真 其他無野可以寫包單

而家大陸城市女權愈黎愈大, 男女分化嚴重, 似足20年前港男港女既矛盾

呢排有貨拉拉事件, 睇得出中共同民眾幾脫節

加上黑人歧視, 外省人搶工, 退休年齡上調, 1000月薪, 男多女少, 後生9成都係做廠狗/保安, 等睇好戲

Peer pressure

去頭幾個最文明既廣東省就巴之閉, 試下去北邊既省什至農村, 等做霸氣既嫁给大山的女人

搖滾準備

哇，放火呀？打仗呀？

藍絲式法治？

支那仔認證

你覺得冇問題，因為你就係咁嘅思維。

撈撚哂血統啦
個分別只係入鄉隨俗

好幸福

係唔係冇預你炸

你係邊度生活開架，非禮/強揸/抽水/推倒條女係native

歐美國左膠，香港女權，已經夠告到你座監
（遲啲香港唔敢講）

突破盲腸

嗰10個8個護衛，都要請另外10個8個護衛睇住

唔係等陣啲護衛錢就收咗，女又照屌

支那人真正接觸西方文明，廿年都俾多佢，根本民智未開
大部分人還停留在禽獸階段，國民教育亦冇教導『道德倫理』
見到女人就撲埋去施暴，實在不足為奇

一班畜牲野獸

以食花生角度來講
完全冇觀賞價值
又冇樣 片又短 又冇露點

典型生活係香港太耐既
on9女權分子
以為可以惡過呢班農村佬
人地成班當你係玩具咁玩到爛
再禁室陪慾都仲得呀

200磅大肥婆學人做伴娘？伴豬至啱喎！

留名等睇衝落黎搞香港囡囡

五千年傳統

淘寶宮廷風

咪FF南方會好啲，上面post做堂姐伴娘個絲打就係廣東

gay

我以前上去做過兩次伴郎都沒試過搞到非禮新娘，最多都係拆鳩人地新娘屋企道門之後又裝返道門同扔炮仗入屋但都係要執返乾淨

邊度都有害群之馬

點都唔會夠北佬多，死北佬係酒店走廊就咁捉女去強姦都見過

幾北？黃河以北定山海關以北？

黑色衫呀叔攬住

朋友妻 咪走雞

前世做錯咩 今世要咁懲罰佢

你有福利唔識享受

雷霆救兵

派報紙

老婆共產

樓主叫雞都懶

因為我預咗做老姑婆

南佬？

你咁講預咗收負皮

南方
之前聽人講話香港人博命想融入中國但係中國人始終唔當香港係中國一部份好似就係因為一個係北方一個係南方始終覺得唔同種族

唔爭氣笑咗
送一個笑點俾你

玩唔係唔得
玩都可以有好多種形式
就算真係要糟質個新郎嘅話取笑吓佢咪得囉
又要人扮女人十足十 o camp啲濕鳩camp咁
使唔使專登又撈啲乜嘢屎水落杯嘢飲度比人哋飲？
人哋仲要俾咗人情利是你哋班豬朋狗友姊妹
人哋欠撚咗你！？
你又冇出糧俾人仲要有錢收都仲喺度搞鳩人
同返學遇到嗰啲校園欺凌有咩分別！？
人哋係過嚟結婚唔係過嚟俾人家法伺候
呢句先係重點啊！瞓醒未啊你哋班冇腦閪！
你哋係嚟陪襯㗎咋唔撚係你地生日呀！
一陣玩到過晒火位搞到對新人婚都結唔成你哋班閪格姊妹係咪負責！？
都唔撚係人嚟

你個名
定化做奇夢
仍然放縱
浮世 任我掌控

要請既咩？全部都做過雞啦

所以我贊成層主以後唔好再同去嗰啲堂親戚有來往
有啲人係咁嘅撚樣
佢嗰啲惡毒嘅本質係唔會改變
你容忍佢嘅話只會有得俾佢打蛇隨棍上
俾人搵着數
唯有希望惡人自有惡人磨
一物治一物

同返學遇到嗰啲校園欺凌有咩分別！

係無！！ 班姐妹仲好享受欺凌人既感覺

識野wor ching

支那人無一個不是無辜
呢句說話係有道理

多謝

唔好成日覺得自己最醒全世界都係蠢閪啦

所以好憎d on9 婆以為自己好醒就唔會有事，出事係d 女唔夠佢醒

你知唔知咩係Party room
Party room只係一個地方嚟

痴撚線
真係當D女係雞咁

禮義廉恥之邦，完美示範

可能遲d支那伴娘要喺條裙收埋把刀自保，d人真係cls架

真心問係真習俗定少部份先係咁撚痴線

例如有MMA擂臺經驗？

香港同台灣係比先進文明殖民過質素先好咗
國民黨敗走去台灣之後台灣公民質素倒退幾十年

DKLM隨時紅事變白事

唔講北方咁遠 係香港就算你啱 霸氣咁喝班黑警
佢地都成班生番咁㩒你落地啦
何況啲無王管既地方

為防鬧婚果陣啲客人傷害到個新娘
說好的已所不欲勿施於人呢

海陸豐以北都有呢d 習俗

點解班核突大叔全部都同一個髮型既

真愛呀，過到呢一關嘅話

正路

加油
儲齊50個笑點可以換禮物

想佢出第二季

誰能～像我不斷為夢幻喝采

可能倒轉咗啦，因為要搵特種步隊（海豹突擊隊）或者MMA嘅伴娘，通常你覺得佢哋仲man過自己，除咗有女性性器官外，佢哋仲man過正常軍人

岩岩醒起之前睇過條片
新郎同班兄弟接新娘唔知踢門定搵野撞開幢門
門後面個姊妹塊面食晒

Battlefield 8964?

真，大城市廣州果啲正正常常

呢d小兒科啦

sorry 揩到負評掣

唔係因為脫離儒家 接觸西方文化先有進步咩

唔好以為你老母係咁有左你就覺得正常先得架

學習西方嘅技術及科技，傳承中華文化道德，就係香港做到，但係中國做唔到嘅。

屌你老母閪

女女女都係三個字

cls
點解行入去嘅人無死到？

一齊cum

【多圖】藍絲保險雞識穿越時空抄襲黃店！！

有冇人幫手推到 lab concept睇到

有無片